我發現韓國男女團冇後台或後台唔夠勁,跟本係等仆直

我以APINK同BEAST為例
以前分別屬於CUBE母公司同子公司
比CUBE分別賣左同棄左之後就一沉不起, 仆撚晒街

相反而家CUBE力捧緊既新女團, 出左3首MV, 3首都屌打已賣走左既APINK出既MV

跟本韓國男女團冇後台只有等死

狗朋友不服

有後台條路係易行啲
但你個舉例都唔岩
呢兩隊邊算仆直
而家係收成期
唔使再搏上位就真

係CUBE呢間公司on9 姐

咁鬼叫你入唔到大公司咩
入細公司仲想條路同大公司一樣咁行？

防彈笑而不語

不過你拎apink同beast 有d無謂
佢地依家都唔係搏殺期已經有一班固定fans
過咗全盛時期都係咁㗎啦

大公司一定紅 有優厚財力物力支持

highlight都叫仆直

你訓撚醒未啊
係Cube賣撚左子公司A Cube之後愈黎愈霉
依家隊新女團上位叫做有返啲起色
睇下cube班垃圾管理層搞到咁撚樣 後面仲有幾隊紅過佢新女團追住黎屌打 好快又沉返落去

明明顯用錯例子，cube呢間垃圾

有種打柒我

Gfriend咪一樣冇後台

笠水狗

笠清

Pledis

戇鳩

首先，CUBE冇撚賣到Apink，Apink從來唔係佢地既團，ACUBE亦都唔係CUBE既子公司
當年LOEN買ACUBE既時候，CUBE係完全冇參與過成件事
仲有CUBE無端八事做咩要賣走ACUBE？
你話窮到要賣，年初仲有錢搞上市？

第二，除年頭回歸差過預期外，成績年年都keep得好穩定，有一位單曲上到年榜，年年都搞到演唱會

第三，搵出道左第八年既女團同新團比，可唔可以再戇鳩d？
果隊新團第八年仲健在仲有Apink既成績先講啦